---
title: Woensdag 21 Februari
date: 2018-02-21
categories: ["Design Challenge 3"]
tags: ["blogpost"]
---
#### Woensdag 21 Februari
Zelfde verhaal, amper iets gedaan. Ik vind het niet zo leuk dat we niks doen maar iedereen is gewoon bezig met hun eigen ding. Wat kan ik doen? Ik heb besloten om een lijstje te maken met alle competenties en beroepsproducten die ik zou kunnen maken. In de vakantie begin ik aan mijn lifestyle diary.
